突發: 恆大手足就宿舍變隔離營直播行動緊

而家傾緊幾時開下次大會， 要求rcu畀個交代.

瞓瞓下覺宿舍突然變咗隔離營

屌好心咪鳩用IG啦無AC睇唔撚到呀屌

班友遊足成粒鐘花園

開12個鐘會係咪以為啲人上莊?

冇計喎， 班友咁鍾意遊花園， 係要畀啲時間佢遊㗎喇

宿舍學生住緊嘅地方可以隨時變隔離營

Push

住緊宿舍嘅手足， 瞓醒隔離可能只就有個肺炎人士

新直播

暫時好似話下星期一開會

完